個細路仲大隻過自己

[

點自操到咁大隻又打得

點先

咁就一世

係咪會永遠保持呢個高度

佢啲踢腿

佢而家好似8歲咋 差唔多啦咁高

Ig睇得出佢真係好鐘意李小龍 。。

但明明李小龍套套都屌打日本仔咁

孫悟飯

d姿勢真係幾靚

好佩服佢咁細個就有自己既夢想兼實行到

根本日本人就好迷李小龍，人哋知道呢啲只係拍戲
係支國人成撚日郁啲話你辱華又歧視乜乜柒柒，跟住成班又發癲要人道歉云云，心胸狹窄

係 佢哋無支那人咁玻璃心

有料

會唔會影響發育？